差人拜關二哥,古惑仔又拜關到底二哥會保佑邊個

蜀國後人

正義之師

二哥食兩家茶禮